去元朗救人呀！

市民 記者都打呀
地鐵站都打呀
救人！！！！！！！